求救，想喺外國開股票戶口

屋企發生咗啲事想將啲錢轉離香港
但係又想keep住啲股票
有冇咩方法可以開個海外股票戶口，要香港track唔到
邊間行可以咁做
有啲咩要注意
港股美股期指期權最好乜都有

感謝大家

光復香港
時代革命

Firstrade 網上搞晒
離岸， 但係匯錢貴...
做backup 唔錯

firstrade安唔安全？之前又話俾人hack過

其實我可以用FD既美國地址
但係咁樣係咪變咗要用佢名同交稅

thx 我睇下
好似係得美股

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其實有SIPC 先最重要...執都有50萬USD 上限賠...
同埋係用來走錢用
firstrade 無min fee, 開戶又無cost 真係開得過...